深夜放負

純粹搵個地方想放下負 too long no need read

已經俾一堆assignment加垃圾組員同埋exam逼住我好大壓力，屋企淨係識得話我夜翻，唔信我有咁忙，話我咁夜翻到去嘈住佢地訓，話我嘈醒佢地。

我唔吹頭又屌我做乜濕住個頭訓，吹頭又屌我嘈，然後又開始屌我夜翻夜沖涼。講到我好想做野做到咁夜咁攰咁，好辛苦，乜都係我錯。

點解從來冇人問過我讀書辛唔辛苦，攰唔攰，難唔難捱。 有時唔係我想時間管理得唔好，自問呢幾個星期已經差唔多日日唔計食飯屙屎屙尿做緊10幾個鐘野，睇十萬份journal 打assignments改埋組員做出黎嘅野，差唔多份份都係我去咁樣搞，份份都要我開聲先做野，好辛苦，我能力冇咁高，好難捱。

其實每次翻到屋企我都好驚嘈到屋企人所以有盡量避免，但係次次都係會嘈到，點解淨係識得怪我，真係好委屈好委屈。我都唔想我成日靠住屋企，屋企人成日用我有份住無份交租黎打飛機，屌鳩我嘈我話呢到我冇份俾錢，佢地話唔準我做乜，我就唔準做乜。

我身體都唔係好，有個應該要作息正常配合運動去控制但呢世都甩唔到嘅病，胃又唔好，又易傷風感冒，我都唔明點解我要咁樣捱法，好辛苦好難頂。

有時真係好想放棄一切，但係我真係唔捨得自己連半世都未行完，諗到仲有好多野未做，諗到仲有身邊班衰鬼氹我開心對我好，我又唔捨得

真係好撚辛苦屌你老母

佢地知啊 因爲我日日都翻學校做野 日日都12點先走
尋晚嗌交個陣佢話 話左讀書係咁架啦 另一個話 唔好讀咪唔辛苦

Allied health嘅科啊，programme啲科pre reg左，我冇自己再reg喇

今次係groupmates太差，佢地拖住曬啲野做，定左deadline交貨俾我成日都做唔到，我知佢地能力唔高其實已經分少啲野俾佢地做 但都仲係遲遲唔交貨

同埋好多科嘅deadline都喺呢2個星期入面，差唔多科科都有presentation + report，有啲加埋reflective，我自己都唔係aim攞A，但係真係太多野做

我aim B range架炸